[劫富濟貧] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [739]

James應該要motm啦, assist+顏射lin

Lm

雙lin 同我lan

嫌佢細力

肥普肥安屌屌仲搵緊工

有冇gif
放po頭

有冇人留意到白lin好鍾意比人壓迫就背住人將個波向右邊邊線帶再大腳清

明明中間大把位

One morning said lindelof was rubbish

咁多機會都蠃唔撚到
垃撚圾

頂 又輸
仲要俾daddy爬頭

Lin shaw martial垃能圾
Mctom都麻撚麻

But nobody gave a fuck abt what I said

曼聯唔清以下球員真係冇得翻身

鐘
lin
p
馬達

呢幾條友除左鐘斯之外總有大量時間落場，但落到場一定瘋狂派膠，控甩傳失鳩踢

So9咁嘅換人方法真係食得屎啦
唔敢進取換人都算數
換走全隊最生果個
即時幫對手解圍

廢撚過rojo smalling ar dllm

24射得8中 仲未計有幾球係碌埋去俾Pickford接咁

一月買人搞到廢lin同白lin果個位就有希望

唔係bot狗

肥閪SAHW 肥撚到跑唔撚郁咁
球皇福又球皇上身, 個腦幾時先生得埋
馬仔可唔撚可以態度好少少, 成撚日交失波 / 隊友比唔到就閪撚晒咁
廢LIN...唔撚講啦呢條垃圾, 晒口水

安全

Mctom屌女屌得多 最後15分鐘個兩球弱智失波

VAR係笑話 同埋白LIN又做ON9輸波既主角
屌 條友黑氣石咁 之前廢失誤多 而家就場場失波關佢事

屌on9咪出lin打442啦，福真係on9黎，一開波個big chance唔撚入，唔應該射又走去射，好喇最尾爆得咁靚推埋大位以為佢會好似c朗咁射啦，佢又走去傳

見到尾段麥湯攰到仆街都唔換

Lin 明知隊友射波都唔走開/烏低
成場最垃圾就係佢

Where is lin gif?

隊波啲進攻配合真係唔掂

一踢唔係big6隊就係咁
今日如果唔係ddg輸埋添

今場特廢啲比波
角球唔知斬去邊

你條on9

又劫富濟貧，真係吹鳩漲

Daddy is mushroom 的

第一主角係var
第二主角係淋滋滋ddg
第三個先數到佢

對垃圾就贏唔到

失嗰球唔係Shaw求撚其咁解圍都唔洗輸角球

左閘攻中冬季唔補夏季一定要買 屌你老母碌梳真係睇到燥 進攻永遠踩停交後 出波省腳 防守單對單比人過硬 lin就唔洗講了

嗰個big chance好似係Lin射

求求快車期輸哂佢
Sob記得出LIN,白LIN,SHAW正選

所以話冬季要買前鋒
長遠寧願前面係占夏木
福馬連落返後備席啦

呢球佢自己冇準備姐，種死個碼

so9 敢唔敢學鄧肯費格遜咁換人，起碼要換走trashford

中間大把位你睇緊邊場波

雲比沙卡真係有啲雞肋feel. 防守係好勁, 但進攻無貨.

shaw就唔駛講, 得球遠射.

季中都冇咩攻中選擇
唯一解決辦法就係轉442
再迫住用呢三件攻中根本唔會有好下場
三件都廢撚到唔係前六水平

真

換走Kean真係估佢唔到

傳係ok但傳俾個垃圾馬達就收皮啦，永遠視野得左腳

唔輸執到啦 臨尾個下死角ddg都救到算係執番一分

直頭行雙領隊算啦
打big6就ole
打其他就轉第二個

自己睇緊波上帝視角以為D球員都睇到

係未有普巴出黎之前
唔撚想再係主場見撚到4231

冬季唔補，我驚下年now冇得播曼聯

有冇諗過m8l14+p垃圾根本冇英超水平

好明顯輸自己啦
80幾分鐘有個角 佢都係冇反應向後頂
兩次都係咁岩？

總係覺得佢中完頭其實冇咩野
不過想博人可憐刷存在感寧願碌地幫人哂時間

占士換出之前都有攻勢
換mata就收哂皮

Awb下下係禁區咁剷遲早輸12m

降班未?

先22歲仲有時間練

放心 so9下埸一定 4231

James射中佢契仔 梗係換走james

你估佢想咩

邊到有得睇英冠

點會呀 一開波唔記得係白lin定龜長傳果球，佢控得好靚左腳射龍都唔中

無個正中鋒人才，占士岀幾多好波都無用

Lin湊細佬妹都辛苦
返去專心湊佢地唔好再踢波啦知冇

一開波 lin 福 占三球都唔入最傷 屌
仲有見到馬福兩個d配合差撚到

事實係未失

Sob又要轉返4231
驚1分都無

福球皇幾時先會明唔係鳩ban同跑得快就叫做學到牙朗

又一場輸冇柱躉式, 福仔馬仔同LIN差唔多零高空優勢,
成隊得馬古尼制到空

4231又要個中鋒拉出嚟
比lin入去就炒飛機

人地9x% 驚西咩

你真係人如其名

為屌而屌，清中間失反擊又屌，清邊d又話搵唔到隊友，睇波唔踢波咪依d囉

對面鄧肯都係打442即刻一洗頹風

請假休養下先啦

咪係 個中埸同其他後衞好d
佢洗撚下下剷

到時木狗就會喺mutv播cap水架喇

控得靚條撚啊，ball out哂要追翻去射

你咪睇replay 囉柒頭
上場又係輸佢傳波
又係咁岩
總之白lin 就無錯

離隊做保姆啦

唔出就比人任射 出又驚失12 咁出唔出好
Awb咁出法睇得出佢對自己有信心

戰犯
Mctom

打到後期當自己係豬腦咁上去

所以買後備翼 後備前鋒 後備中場最實際

成場戰犯 明顯係福 lin shaw

冇啦啦講awb

冇awb 輸撚左10 世啦

SO B完全唔掂

馬同綠木作為前鋒根本無咩波供應
一係就無人識斬波 下下都唔知斬左去邊
一係就比福同美麗射晒

SO B仲係用緊下遊個套黎教...
點打中遊呀咁

破密集大巴用返mata 啦，技術傳送三個之中最好

今季有 爆炸頭 分分鐘有頭四

播翻3冠果季

咁今場點錯
球own goal咁都關事
你有冇撚踢過波呀

快啲係屋企整親

救咁多球先輸一球我覺得值

冇攻中學人打4231

控唔到波又死左腳點傳送

條撚屌場場都係禁區miss chance 我屌你老母

佢回曬塘, 轉數太慢, 又無身位, 無速度

真 只要個波唔順佢左腳 就要dup停轉身再慢慢望

無人用....

屌你好撚煩
做曼迷就中立啲唔好角式扮演某啲球員啦
之前有件爵士，而家就你

你係邊撚個呀？？？
其他曼子鬧親白Lin就衝出黎？

屋企人無事個陣佢都係廢物黎
有咩好賴

On9,咁都唔關事
真係世界級
我踢咗幾年啦
發曬呆最後佢有球都係咁
可以去睇下
後衛解圍向入頂
一定係世一後衛

邊個球員俾到供應呀
成隊得占士少少傳中同fred少少through ball

依球我覺得唔怪得佢，始終ddg出迎miss已經係犯錯

賣盧卡古又唔買人 屌你老母
天9才

Greenwood->James->Greenwood

係囉 呢堆人你搵晒全部人黎教都教唔撚掂 都唔齊腳

Greenwood is here

下場對屈福特又可以送分

Greenwood啲護波

On撚9
唔撚俾評論？
上乜撚討論區呀柒頭

食屎啦會員連迪路夫
煩鳩死人

踢幾年

真係要買人 尤其是攻中 真係頂唔順陣中班廢柴

防守個邊好難得
進攻一係叫佢練返簡單幾味 得閒幫手
二係買返好啲嘅攻擊手 自己搞掂佢 咪要AWB成日幫手

綠木踢雙箭頭先得, 要搵個衝鋒型幫佢開路

前埸得呢兩條友識踢波

最後換走james自斷一翼

Mata出黎都唔知做乜柒

老毛病 唔識主攻
如果後半段要鳩斬 唔該換P>Mata
雖然佢好廢 但斬波都有啲威脅

整係踢埋啲濕尻街league 炸
巴打一定係踢港甲港超啦

呢個陣 費sir都搞唔掂啦 前線無高佬 後防無大佬

咁你咪block
嘈乜柒姐
上討論區唔俾人講野 on9

場場都靠新仔靈光一閃。。。so b你走啦好嗎

邊有唔比你評論呀?

按你邏輯，你又係咪唔比我評論？

巴打你走先 我頂住

Sancho

回哂塘啦

Dani Olmo囉
歐聯出局啦

後半段谷快嘅話人都唔換啦
擺明1分算數

其實太遲換 馬達完全未入局
一係就早10分20分鐘換
一係就唔好換
換人調動sob真係弱

右邊空哂都要比返7福

出得10分鐘你想佢點

攻中冇普巴真係

斬波鳩嚟

馬達組織勁

廢撚到方圓幾碼冇人
可以唔撚傳去右邊
屌你老母

咪係 awb 進攻後廢 但起碼防守ok
Dllm shaw 白lin 80m jones 防守都未掂

依球。。。。
關上場時間咩事

費sir 05年之後都無打高佬啦

隊波好多球員啲腳下功夫太粗糙, 又無創造力, 對親中下遊奉旨老鼠拉龜

佢真係幫到手破大巴咩，佢都係跑9黎
助攻王但係冇人搶點依個問題又loop

Awb 最撚慘係 尻砍都冇
波都砍唔起

我點唔俾
你係唔鍾意咪block
話人角色扮演
認真撚

淨係識向左傳
今季希望佢最後一季

成隊無人識/敢一腳轉邊咁
Greenwood 一下靚過晒全隊
打兩邊又要破密集,係要靠係咁扔兩邊 有機會1on1 去爆

買80m返嚟連角球都未入過
懷念屎波

沒暖身

有冇Shaw輕鬆解圍gif

我驚ole將pogba 擺4231 嗰2 攻中繼續出埋d垃圾

希望你早日成材 今日盪幾球直線好靚

咁啲斬波同死球走位係好撚柒, so bb平時都唔知點練

後衛閘位黎嫁。。。

真，所以個頭望唔到右邊

咪係
白lin係 on9 但都入過波
Dllm 80m

Sancho跑得就叫跑狗？

AWB其實應該岩踢3-5-2既右中堅, 專心防守, 但呢個陣唔岩曼聯

佢都有買番hea big 就證明無中鋒係曼聯傳統好難搞

佢打2翼拉闊出波 中場又以機動為主

你前面無高點就會見到今日最後幾分鐘班7頭中堅仲短傳

其實佢空哂可以推返順左腳射
馬達正宗不射男

真 馬達拎波時應該要全場定格 比佢思考出最一針見血既傳球路線

咁平時練波負責守果班自己人係廢啲既

球射波勁過lin添
真心，lin身體無，速度無，技術無
我真係屌佢老母
場場miss chance

有廢lin顏射gif未

有攻中
352有得諗

咁點啊，叫高速傳送王好未

Lingard波又控唔掂 成場波就似個on9仔周圍跑

陣中攻中Lin p廢 mata老 唔明sob點解一定要踢4231 反而進攻問題係兩閘斬波 買過隻左閘 入多隻翼 進攻一定改善好多

隊友傳比Lin
成日一係現位唔夠比人夾走
一係控甩

仲好 左閘都唔洗買

宗師 白lin 加埋未傷既落河 拜利 t仔
冇件頂得

留意到馬仔場場都幾球醫院波
究竟咩事

有靚攻中其實4231都得左

問題係而家未有 最快等呀妹出番黎

扣左啲傷既，其實同緊班青年軍練波

希望盡快買到個攻中

然後可以FF未來 Greenwood 現到靚位,攻中傳到比佢
一下搞掂

上場要主守 防反就讚到AWB天上有地下無
主攻就踩到變雞肋
獌迷要求真係好高

可以唔洗睇蘇蛇啲賽後記招 都係9up居多 係咁j綠木嗰對腳 都係擺喺板凳觀賞 場上就用lin嗰對波都未控得掂嘅腳

佢係咁架啦無態果陣廢到仆街

無攻中打4231仲叫個中鋒拉出嚟
真係天才戰術

冇人搶點
冇人叫你淨入隻翼
家下曼聯前鋒、右翼、攻中/中中位、防中、左閘都要人
補返3-4個位都好好多
呢個冬天的確未必買到大牌用
但你話係咪完全買唔到人？
Haaland - Salzburg
Olmo - Zagreb
Talifago - Ajax
呢啲全部都歐聯出晒局 又二線/三線聯賽嘅 不過木仔啦喎

仲有隊波球員啲企位後到仆街

全部強隊一唔好彩落後，成條防線都會壓前

我地back four成日企係我地禁區出少少果個位

多得兩件慢中堅，搞到我地冇得攻

dalot/文西 打右翼衛同awb 一前一後
雖然兩個係文員黎

冇普巴之下 最好嘅選擇係佢都冇辦法

injured -> sit out the remainder of the season

因為其他陣更加唔夠人
433你又唔夠中場 普巴傷 馬迪廢
再出已經係garner
442 又唔夠前鋒 得馬仔 綠木 然後就已經冇後備前鋒

其實今場愛華頓一開波都谷得幾前，所以蘇sir 出連打正選搏反擊又錯唔哂
但連踢得真係好差，d first touch LKK上身咁 控甩哂
禁區頂d配合又俾唔到位
走位又走埋D死位/ 頂住自己友
60分鐘先換綠木打442實在太遲，應該半場就換

希望lin 之後可以全カ專注家事

屋企人緊要D

無架啦，有價好賣

前面值得培育真係得James 同 GW
柒頭福愈踢愈上腦又係難成大器

仲要收james
係都收mctom / 後防 是撚但一個啦

睇下今場個後備陣容真係撚到
但其實傷兵中係得返普巴出黎會有作用
木狗季中同我死件中場返黎

Sob開始摸熟個換人方向架啦
既然佢有能力贏到熱鏝
下一步就係學點主攻
依個教練真係太嫩不過值得比時間

真
獨撚到咁
完全唔係團隊優先
我諗佢單刀見到另一條友空哂都唔會傳
直接射，本來可以100%入既波俾佢搞到得50%

其實lin頭個位換做妹妹/maddison已經唔同曬

成日話換教練
我好撚想問下咁既攻中選擇 咁單薄既陣容
換邊撚個係會令呢三件攻中踢得返起

so b調教到fred踢返起都算有啲功德

你知我知 單眼佬都知
但咁既陣容 比邊個教都係咁上下
sob都唔想出lin

咁都雞肋
比較我揀 寧願守強攻弱 好過攻強守弱

落後前四四分，主攻問題好大改善空間，攻中中鋒必須買

失波果球ddg比對面‘禁’住真係無問題咩？

其實要破大巴真係要佢d鳩射
佢今場除咗有球可以俾shaw overlap之外，其他除咗射都冇咩選擇
射得差就另一回事

普巴其實幾時先傷完

咪係 起碼盡返後衛嘅責任
進攻係Bonus

明明左閘出williams都幫到下波 仲咩要出肥梳

其實馬仔不嬲都係咁fit果陣會神來之筆，但唔好諗佢會入好多波，fit幾場跟住又會傷，傷完開始冇態
呢3年都係咁loop嫁啦

去皇馬體檢果陣, 或者季尾踢幾場操返起踢歐國盃

已經1比0

鏝分半鐘入

所以唔可以靠佢

原來daddy絕殺

Kdb靚到

真係跟住失分
點知daddy絕殺

我重回味緊lin 俾james 省個下

原來同市係Puma

冇野好講

正式猁化劫富濟貧

lin真係負累黎
雖然出lin同p一樣

如果係福我諗九成都鳩ban

仲有老蘇唔夠sideline能量
成日一失波/球證做對我地不利決定就擺楚楚可憐樣，唔識比壓力球証

老費 高普 哥狗 摩佬都係好識玩hyper mode比能量啲球員同比壓力球証

控波偷少少位再射
呢個動作好似好簡單，但係我地大部份球員，包括福馬連都唔太識做

有無諗過咁單簿既陣容 呢個教練都有份造成？
你話買人佢無權 係木狗on9 買唔到我明
但賣人呢？前鋒講到口臭 放盧放山9 後備得返綠木
中場走靴里拉你成個夏天準備 買唔到人借都借到啦
係都要扶垃圾p 同死出契仔lin 我諗都無邊個教練
揸住呢個陣容仲話滿意 而仲要放人走

taliafico南美阿根廷人你驚唔驚

算啦 嘈嚟冇用，事實上係唔會炒

借蝗件James都冇咁嬲
一係就借Cebalos

好老實 除左hehe叫做有用之外
lkk 山狗呢啲留係度都冇乜大作用
真係買唔到人個個大責任啲

咁正常一個前鋒單都點都射喇
之前唔射又比人屌一啲自信都無

啱啱睇返賽程
下場打big6要到1月2新年打阿妓
即係我哋要不勝到下年先有機會贏

贏同輸就會見唔同會員名

LKK禁區頭鎚 搶前點
福馬都冇

我覺得佢可能係想用半年時間睇下邊d位青訓擔到旗，邊d位真係要買人
例如hehe 個位，麥湯頂到，咁咪唔使買人住 (買正選--> 買後備都OK)
左閘位，Williams彈出咗，咁咪又唔使買人住
攻中位，連同P仔都試過唔得，咁就要買個正選料啦
如果黎緊1、2個轉會窗佢都唔買人頂先屌都未遲

lkk禁區頭鎚 你認真?

嗰件james慢到龜咁
唔啱ole個戰術喎

Lkk 山9 作用點都大過呢班後備啦

Romero夠係
不過咁 換走落河就正

妓

又係同一個位
阿會唔會比人456

阿狗真係慘
我哋都叫做負碌兩場止下血咁

Lkk頭搥 睇多幾年波先啦

佢出波好過頂波

頂條鐵啊

今場真係無乜好屌 我覺得係走向正確方向
但係球員質素係唔夠就係唔夠 你想屈中下游就係差個DD

有啲慘情 記得上年有隻阿狗日日入黎貼空難圖

已經開始有人j返lkk同山狗 cls

有曬針對性部署都叫負碌

人地短傳由後場猜出黎猜到上前場

我曼幾時有人有咁既能力踢到到

如果我地攻中係kdb就正 肯定穩入前四

依兩個算把啦

阿又比人強姦
同我曼一擔擔

果隻癲狗

SO SIR打強隊有料到
阿狗學唔黎 D防守同反擊完全唔係我地個皮

咁有入過幾球靚既

一個就想入前四，大貪左

曼城好似平時練波咁

唔同 我地冇比人強姦 係插唔入人姐

ON撚9 LKK識閪搶前點
次次見佢識係近柱拎波射以為佢開腦
下場就死去尾柱位 仲話自己大隻屈機 屈尾柱我留爆炸頭好撚過啦

我地咪一樣比人反插

迪布尼勁到

好老實講 lkk同山狗喺我曼可以拎英超？ 綠木仲好過佢地啦

好想睇lin打而家鏝kdb個位

對於lkk條廢柴結論係賣得啱
佢喺意甲風光都係聯賽水平低

結果咪又係畀占士省

可唔可以掉轉,有個kdb級數既打我曼lin 個位

同埋佢隔離個馬天尼斯勁

下場聯賽仲要作客榜尾屈
又要送分

阿啲反擊真係

其實上場梳同Fred mark得掂迪布尼同b華都真係幾勁

Solskjær asked if he was in Salzburg on Friday: "There's been plenty of speculation, and you know I wont talk about that, but he's [Erling Braut Håland] had a great career in Salzburg, so he knows what he wants to do." #mulive [tv2]

唔係架 kdb 真係世界級 曼聯真係爭final Third 嗰腳 有kdb 前面多返好多供應

D 控波一樣咁廢

有既應該前4緊 好多場都係我地咬唔入比人反咬

嗰日其中一位
唔係成日開阿狗po嘅嗰位
唔係咩青藤咩山陽
佢前排俾狗告暴動
希望佢冇事

馬天尼斯加夏蘭特買晒就好
馬踢中鋒唔夠侵略性

點都唔會想呢兩個啦，無乜作用

屈需要3分多過我地 可能肯攻

對曼死守就一分穩袋
我係屈點都要呢一分喇

係咁咖啦，p無出場時間又話比機會佢，到有出場柒到仆街又返j前人

Solskjær asked if he was in Salzburg on Friday: "There's been plenty of speculation, and you know I wont talk about that, but he's [Erling Braut Håland] had a great career in Salzburg, so he knows what he wants to do."

已經係我地既人

真 至少唔洗眼火爆先

作客人地肯攻咪多空位囉
主場人地拍大巴
你冇空位走就要夠短傳走位點知樣樣都冇

諗下以前lkk控波同今場lin差唔多
睇下你哋仲懷唔懷念佢

而家睇返佢喺曼聯數據唔差
但佢個朵錦上添花盧卡古唔係流嘅

係就快啦

做乜今場鏝好似勁咁多

因為阿狗防守真係一pat屎咁

阿狗戰術廢
迫搶又慢

中場輸曬
放生kdb

其實而家冇左top fit既大衛施華已經差咁啲

最後機會呱
不過都證實shaw係得咁多料
踢到左閘既4個 williams young rojo shaw
shaw帶比隊波既野應該係最少
靈活性 用波能力 傳中 防守硬淨度 都無樣突出 歲數shaw仲要係當打時期 都唔見進步 你話好似young咁既年紀 就狀態keep得一場就一場 已經收貨 shaw就 賣吧啦

Shaw mata matic p lin chong jones 全部走得

估唔到kdb呢啲咁勁嘅人會被小費特守死

Kdb 真係好勁

睇見kdb今場
上場fred真係motm 表現

kdb高p狗連狗幾多班波

sm

阿狗唔打死守 輸鳩硬

Kdb

阿記全部都係眼神防守，搵咩守

cls 差啲入3球

mola kdb on fire

kdb勁撚到 點解我地既攻中係lin同 廢p

原來踢左17場重少分過上季摩佬被炒時既分

On fire

表演賽咁

差D又多粒

迪布尼係咪世三

對鏝打對攻真係cls

比鏝中場輕鬆轉身

泊大巴輸少幾球

一個勁嘅攻中真係好緊要

其實邊有對攻...
攻守都唔知踢咩

Wa post

迪布尼勁撚到

睇見阿狗比鏝數 點都比多一季時間sob啦
唔識打弱隊比唔識打強隊易搞好多 買過勁既攻中已經易破大巴好多

左右腳都射到世界波

5* weak foot

咪係 唔覺有幾對攻
攻都算 防守廢到

事實人腳問題係大啲
不過sob真係要執下啲臨場調動 好弱
最希望1月執到啲靚貨返黎

我曼用lin打攻中
想唔沉淪都唔得啦

阿狗啲逼搶好似冇練過咁

同鏝攻中個分野大到唔敢比較

你睇下細爆就知
其實麥湯加廢特已經勁過晒阿班中場
只係我地其餘既中場真係好廢

龍狗會唔會輸夠半打

鏝繼續咁搶法 唔出奇

絕對係

至少呢半季都試到幾個後生係站得住腳
麥湯,綠木,新仔左閘...加上買果三個都叫對板

執正埋成條龍骨位再睇下踢成點啦

Lin快撚d lan
條撚樣應該諾域治都冇正選

好羨慕人地攻中咁撚勁

有個全盛朗隊踢依家個攻中位

我曼應該已經起飛

都係等個位大帝會唔會仲有心踢
佢有心踢就曼既迪布尼

明明bruno都叫接近，又係冇左回事，如果黎到可能隊波會順啲

我覺得佢雖然實好過LIN/馬達/P仔
但佢打攻中又會唔慣 又話自己鐘意後少少

阿狗啲人個個一輸就無火
雖然依家隊獌好廢 但青訓踢出黎真係好有火

比到盡英冠中上遊正選

咁曼而家點都好過妓嘅

萬能meme

幾靚

一早換綠木可能有得贏

都係個句
暑假可以買bruno 木狗：不了

資源已經少 80m all in 一隻比比真係好搏

佢踢返既話 可能夾到右邊既james
比隻快馬普巴長傳放
馬福唔係唔快 但無波有幾何見佢地前插走位 兩個唔自己拎波用唔識踢咁

射波射近柱呢家野 真係好講天份

上季牙chong自己睇呢本野揭到r晒頭

上場第二球球速快到
左腳射術rvp咁款

希望蘇真係下場打442
反正曼個陣有攻中等如冇

睇死佢下場又轉返mata/p

換走奧燒
支那可以即刻直播返

阿仙奴防中同後防其實真係弱點
完全同曼城差幾班波

龍格堡個樣

咁佢可以block晒雀連 LukeShaw 撚羊 歌王 Dalot

鏝個中後場都傷得七七八八

Pepe 真係有少少罪人奴feel

艾達臣係咪太悶

都水水地貨法甲個水平差太遠 好易中伏

無乜走出禁區都算係咁

嫌條防線傷唔夠 下下要獲加奧迪文迪飛埋去搶波

不厭其煩講多次
廢特真係穩定地打得好咗 今日佢重Sharp過麥湯
我覺得做到Hehe 七八成嘅嘢喇

曼城呢場根本只係練波

我

而家真係差個攻中
賣左普巴簽艾歷臣啦
入多個rotation 防中/前鋒/右翼
夏天清晒young jones shaw lin matic
清到瘀血先真正重建到

其實曼城個三中場都係兩個中中加一個防中咁打
kdb一樣要番後守

誰又能善心親一親我

由唇上來驗證我幸福過

愛華頓個kean換入黎踢一陣就俾人換番走

迷屁撚可以慳返啖氣唔洗再講回購
迪屁斷左ACL

應該唔聽教練指示

eriksen好似好dup下

傷左姐下話 佢直入更衣室

奧利華+var ： no foul

串到

送分 fc

視像裁判係咪吳超覺？

廖國文

Welcome Haaland？

有一玻自殺橫傳唔使輸真係執到

冇傷又冇握手
費sir聲稱話想拖時間

毒撚唔出聲做唔到隊長。

應該係嬲到直入
咁樣玩個球員

唔係馬後炮
未推行已經覺得VAR只會製造更多爭議

Later clarifying the decision, the Premier League told Sky Sports that the goal was given because Calvert-Lewin’s challenge was deemed ‘normal contact’, with the striker’s eyes clearly set only on the ball rather than inhibiting the path of the goalkeeper.

一個半chance就把握到入埋，綠木呢D咪叫射手囉。
福同緊成場都唔知踢咩撚野

又令人諗起rvp

真係好驚佢會俾人同化

防中根度斯
後防張伯斯
點會唔俾曼城玩死

綠木睇完就入左波，唔知係跟第幾頁既戰術呢

後備入場踢左20分鐘就俾人換走

關鳩事 擺明 叫佢有位就起腳

妓區好多潮文睇

睇曼城就知10號位有勁人有幾重要...

有冇人分析到其實d戰術講緊咩

屌你老母VAR

訓醒諗住收錢，曼聯咁都贏唔到，食屎啦

自己賭波唔中就入球迷區怨
send email 比曼聯屌呀笨
肉9酸

賭波包贏無人返工喇on9
怪你自己眼光差好過喇

一清早入區申請圍屌 真係第一次見

佢戇鳩姐，曼聯今季羅賓漢咁款仲敢買主勝

今場真心比VAR黑走兩分
打得唔差

見贏到鏝熱, 心諗一定好能勁, 仲唔贏到開巷

話時話仲乜換走佢
佢自己都呆左

On9 賭波輸咗入嚟叫人食屎
你就真係去食屎啦 輸咗仲大大聲周圍同人講

之前咪一樣贏轟李和猁阿，最後拎哂去濟貧

對中下游識買一定買下盤，自己戇鳩怪得邊個

見前面有講白LIN

我印象去到85 分鐘後, 愛放左球長波, 白LIN 去包 (中圈後10多碼左右), 佢快過人地前鋒食晒位, 正常順勢大力D踢地波俾DDG ok
佢走去想控停, 爭d 俾人迫甩, 之後好似踢埋出界

賭撚最多咪睇前幾場往績落判
你以為班賭撚真係好有腦好識波

賭波包贏嘅話無窮人啦
仲要買曼聯咁on9
就算你唔賭波應該都會俾唔知咩人呃撚咗啲錢

仲要用埋啲蝗語圖屌你老母

連格特幾時退休

好波重溫

agger…2個衝撞龍門都唔洗吹
不過都要屌前面唔爭氣
有球白lin長波比得好撚靚…柒福控得衰又射得柒
前面有雲佩斯或者Hea碧就好了

冇好嘅進攻中場點攻都係會收皮

我覺得頂多叫合格
不過真係比VAR黑走2分
咁撚樣叉隻手埋keeper 度都唔撚foul

有Taliafico唔介意Rojo 走

有連格特都唔心足係咩心態

咁多時間 推順 連龍都唔中

屌你老母 你收左幾撚多錢做打手

迪屁收咧

真係爭一個，其實我都幾肯定如果攻中唔係lin而係其他人而家應該真係前4咗

kdb 就一定真係有前4既
佢d數據真係靚到癲, 向前傳數量, 傳球成巧率, 助攻量都係同位置冠絕英超, 加埋唔差既埋門入球數字
不過福頭唔走位咪又係等收皮

英超球證咁撚垃圾，但人工換返港紙都有成六皮野一個月

ACL

1月全力買攻中sancho

kdb仲要有遠射
有佢應該起碼攞多9至10分

原來唔覺唔覺佢出年都29，成日覺得佢仲係好年青

咁咪算少
高薪養廉 咁低人工 打假都唔奇

琴晚比著fergie一定抽走個後防換mata
唔係換前面

麥佳亞又唔掟埋上去玩鳩斬
so9唔敢變

無
無射術 無傳波 無視野
都打到曼聯正選攻中
無得唔respect

最慘你打4231拉中鋒落嚟做支點，個攻中又鳩下鳩下，點會有波入

咁同nba既球證比人工係低好多既

換mata成件事都錯啦，明明嗰段玩緊快打慢

"成日覺得佢仲係好年青"
---> 我地都有個差不多例子

永遠的超新星

冇件快嘅可以換
執柒佢啦

Nba一個月要吹幾多場呀

冇咩人揀要攻換mata 都冇計
最ON 9 係換james
得個10分鐘唔夠, 抽起一個中場(可以換美麗)搏下啦

一月買人有機會爭到4

後備名單拎得出手既進攻球員係青木
笑撚死

綠木要好好培養

原來得6皮咁少,唔怪得成日9吹,一定靜雞雞買波

PL games in which we have had 55% possession or more:

⚪ vs Wolves (63.4%)
❌ vs Palace (70.8%)
⚪ vs Southampton (56.5%)
⚪ vs Arsenal (55.1%)
❌ vs Newcastle (67.8%)
⚪ vs Sheffield (58.6%)
⚪ vs Aston Villa (59.3%)

We have 72.1% vs Everton right now…

0W 6D 2L

暫時對下半版既戰績
真係CLS

10 Crystal Palace (L)
11 Newcastle United (L)
12 Burnley
13 Brighton & Hove Albion (W)
14 AFC Bournemouth (L)
15 West Ham United (L)
16 Everton (D)
17 Aston Villa (D)
18 Southampton (D)
19 Norwich City (W)
20 Watford

差咁個可以打短傳幼細波嘅攻中
普巴真係比唔到個信心我 出黎會打得好呢個位

屌奶星
打強隊冇問題 打弱隊唔撚食硬 係後費sir時代嘅通病

恭喜金絲雀同海鷗獲得強隊認證

唔貪心, 和同輸各執一場變贏而多5分
可以排到4弟

熱狗炒領隊炒得及時
家下追返到5弟
前四仲係好樂觀

Aaron Wan-Bissaka now has a 100% tackle success rate in two consecutive Premier League games (Manchester City & Everton).

普巴跳舞真開心

無前鋒仲夠同死賣LKK 個腦真係裝屎

其實AWB究竟係應該俾佢再繼續深造佢既防守技術定係要佢學點進攻好

但係我覺得lkk幾廢都好 都唔應該賣 賣完你又唔撚補貨

禁區內幾次完美鏟走咗richardlison個波

lkk有條撚制空咩

賣LKK 唔係問題, 佢一定甩波/Miss chance 多過mud

問題係福/馬做唔到正前既野
6木就太新

Both
4成深造 要佢唔好咁輕易落剷
6成練進攻 要佢練出波 疊瓦 兩招都夠洗啦

所以咪話點解開季前會覺得唔買人 條鋒線係夠用

9估似係想俾馬仔試正前9號位

覺得有lkk 對中下遊無依家咁柒先
都呃到1~2個對面防守球員招呼佢, 其他人有更多空間

賣LKK 係正確 但買唔到一個肯打後備既老中鋒一定係木狗責任

一D傳會消息都冇

底線鳩ban傳中華西咁咪算
博角球或烏龍

我就寧願無 一有就done deal
點都好過傳曼聯又多一個同俾人炒到貴一貴

但我覺得KDB最勁係打右中場可以食埋佢自動導航傳中

其實有個勁攻中，前面馬仔其實應該冇咩問題，而家根本冇人做波，靠廢特美麗同lin做撚咩

應該學阿列沙巴拿加咁

對家以為比馬福 係咁MARK住 走漏左綠木 先至起到腳
不過呢排我地D射門全部近柱 好痴線

我呢啲係狠鐵不成鋼

好掛住plan b, 尋日見到麥龜上到去打麥湯個位 死都唔入禁區
但兩邊係咁出地波 我心諗點解出馬達唔出撚羊斬入去

睇完lin ig段片
前排一直怪錯佢無心踢 但段片睇得出佢d眼神好pure好true
希望佢收心養性踢番水準出黎

等睇1月一個人都簽唔到

今季的失波
一半以上都係關白lin事
屌你老母 點解佢仲可以有正選
俾T仔踢啦屌

Mata回塘係事實
出佢係咪好過而家無人知因為都無試過
不過我肯撚定見到嘅係
Lin 同皮都唔會幫到手係禁區頂現位拎波同時兩位嘅腳下功夫係差到無論
咁攪法根整馬仔好難踢（雖然佢琴晚都好撚差）
10號位根本就連唔到後場同前場
結果同之前又係一鳩樣
好彩就球王福-6入一球
更大部分時間就好似琴晚咁亂鳩咁黎
成隊波得james可以create chance
唔肯用mata 不鳩如冬天搵個中鋒返黎踢442算

Lin係垃圾係廢物係地底泥

全隊最勁的cb唔會打後備

夏天幾個月長買人都咁慢
冬天點會買到人

冰人

恨呀
狠乜春

買咗正選攻中 佢打後備輪換都得啦
70幾分鐘落後緊 出佢點都好過出mata或者p啦
但正選真係不了

制空既話係j都j屎波啦 仲lkk

可惜啲後備中堅都係垃圾，杜安沙比場場都俾幾球醫院波，上場歐霸,重有對阿狗球波搞到3分變1分

要睇下咩戰術law, 廢lin 只可以打反擊戰術
如果係要強攻人, 佢後備出都係19樣

點爆防守先

打4231成日要搵個箭頭返落中場做支點，但兩隻翼同10號位又唔撚後上插入既打撚咩

買唔到人的話
我會LIN=MATA>>>>>>P
偶爾有一兩腳
同明知自己都係廢 至少唔會屌尻隊友
馬仔又係 淨係識攤手 雖然無佢係踼到一PAT屎
但佢番到黎作用除左可以拉開對方後防 間唔時神來之筆之外自己就好似唔係好識把握機會入攝咁 前鋒黎講入得比較少波囉

馬仔一冇態 我地正前就冇其他可靠人選代替
一定要買多件正前啦屌

預左 根本無期望過

其實好驚佢落剷俾人一下踩中腳

點整聖誕表情架

點整普通表情架

Haaland

就算買左haaland 攻中唔入返隻都係冇撚用

哇屌 琴日就係七十分鐘出佢 前面打少個咁 仲要落後緊
換走佢幾波d攻勢先似返d樣
我情願琴日442 算
不過琴日james 福都有幾多起腳機會又係自己唔生性

琴晚見到占士送左生日禮物比lin

2邊4件 出波得james叫好
福頭永遠cutin 9ban
shaw就唔好提
awb就點爆左防守

曼出名攻中墳墓
打4411囉
以前都係咁踢

433都得

你一咁講就諗起一大堆名，華朗，香川，安達臣，有時真係唔夾就係唔夾

黑氣石到On9

Memphis Depay is expected to be out for the rest of the season due to a serious knee injury, says Lyon sporting director Juninho.

Depay was substituted at half-time during Sunday's Ligue 1 defeat at home to Rennes, having initially been hurt in a tussle with Hamari Traore.

The forward sustained a suspected anterior cruciate ligament injury to his left knee that could rule him out of action for several months.

迪屁收左皮

基本上入多個前鋒係so9陣中係唔會有多個攻中位
Mctom同fred 兩個都唔夠能力做單防中
兩個前鋒會直接踢442
當然如果有pogba出返黎應該可以多返d變返
但而家我覺得要個中鋒先多過攻中
James出親波無人理

馬斯亞明明正前但永遠唔係前鋒位

福頭擺正前咪一9樣

如果借到文素基治既話感覺就好似當年費sir借拿臣咁

又可以用黎救火，又可以用黎指導班細既

普巴跳到老舞係咪就出得場啦？

要預備係nba出場做啦啦隊排舞

依家個陣有個12/13 的香川就fit
又可以居中 又識拉邊
打得夠平實

前鋒要多個啦
我寧願踢442
左占右木 前鋒馬福
可惜福死去左邊

琴晚三次禁區內閘李察列臣真心cls

佢one on one係好撚勁，但覺得佢團隊防守方面既能力仲需要加強

佢明明打翼出道
不過好在改造得佢早

我讚成442

主攻442
防反4231
不過，so9換人換得鳩，真係冇得救

純攻中黎親都沉，對面大巴就係斬加遠射
翼閘中場疊瓦走位出地波/高波
但睇下呢幾年，咁多個翼閘加埋
得james呢個新人出到波，因為佢真係踢翼
福馬馬lin綠木都係改踢翼所以傳中麻麻
球員想踢咩位就練乜嘢
教練要球員踢乜就要求練乜，傾唔掂就轉隊
呢幾年好似冇人管理咁，球員唔知教練唔理
頭槌入攝出波都冇，再唔係就練推大位射
bale左腳仔去到皇馬一兩年都練到右腳出波
再加埋推大位射
而我地個啲，出黎有速度有扭波少少射門
到依家都係咁…冇乜變過，肥shaw踢閘又係
究竟佢地平時練波練乜嘢

如果仲keep 住打翼
可能連英甲都無得踢
波都斬唔起

點解既
而家得返5.65

頭幾場 見佢都重斬得有板有眼
心諗 正呀 有攻有守

又鳩又遲 成日都係咁

正選去曬踢世冠
呢場要出u23

俾蘇斯克查教 本來係期望就算防守唔穩 進攻都會有翻咁上下 但係唔知點解可以繼續0 form

季初我都仲覺得佢係無form既，但去到季中開始見到係有form，有戰術，不過只限對強隊時，對強隊時既針對性部署同班球員既戰術執行都見到隊波既form同戰術（之前兩場對熱刺同曼城己經係好例子，曼城果場既上半場直頭可以話係今季聯賽既代表作）

不過對住中下游球隊用唔返對強隊果套戰術，依家既蘇斯克查都仲未好識打陣地戰破密集。

講買人不如教番好個戰術先啦，moyes 買咗爆炸 mata, v92 買咗hehe 法膠 迪馬 盲 rojo, 摩狗買咗lkk ibra pogba bailly 白lin, so9 買咗蜜瓜 awb james, 買咁多個都未好過
Mata 買番黎燒味，Lkk 黎之前係拖肥fit 到爆，黎到變地底泥迪馬黎到係for 斬波入禁區燒味，so9 收陰防守戰術收到awb 就算有100%tackle 都有時都因為縮到太中間失位，再搵垃圾教就算比個美欺你都係踢得柒

重有一樣, 尋晚人地焗住用老人家Baines
應該臨場變一變, 叫班友多d去右邊攪

但係實情都係見到班友去左邊多過右邊

點解對強隊好過對弱隊，咪因為根本隊波唔識攻，本身隊波傳波控波走位功夫差到一個點，人地守密d 成隊波就開始係咁傳失控失
就好福狗對強隊因為有空位咪可以比佢鳩射，人地守得密d波都控甩

如果要完全轉442 1月起碼要買兩件前鋒 同後備翼
中場反而冇咁急（普巴唔走既話）

換綠木出黎換走lin以為佢百屌成材，點知隔一陣換走占入mata,成隊波即刻變番垃圾，so9 d 換人真係

今年我就同馬仔護短啦
話佢踢得差佢係
但而家個4231陣冇人做到波比佢係事實
鳩扭鳩射呢兩樣比福霸曬黎做
lin同p打攻中但比唔到直傳，
shaw同awb造波能力又麻麻，
創追機會係得james同反而係上緊力既fred
fred係打反擊時篤d直線反而仲有威脅過lin同p
咁馬打正前少波入就一定唔可以怪曬佢囉

佢都周不時番後幫手拎波
唔知係So 9 叫定佢自己頂唔順要搵下波掂 (後面係lin 做波)

我見好多鬼佬ig 都有post
反lin 不分國籍膚色

曼城個簡些路冇哂影

原來今晚抽籤

生日禮物黎

慘
個陣仲話攻擊力好強 世界應該有頭五

Manchester United are in talks with Red Bull Salzburg over a January transfer for Erling Haaland, but contrary to reports the club did not make a move for the Norwegian’s team-mate Takumi Minamino.

Instead, United’s efforts are being put into securing Haaland, and to that end Ole Gunnar Solskjaer and Ed Woodward travelled to Austria to meet the player’s representatives on Friday.

It is believed United have been given encouragement from the 19-year-old striker, who struck up a good relationship with Solskjaer while they were together at Molde, and Red Bull are open to a sale when trading begins.

As previously reported by The Athletic, the presence of Mino Raiola as Haaland’s agent does add another factor, though. It is believed Raiola would prefer Haaland to move to another club first, before joining United — and discussions have also been held with RB Leipzig and Borussia Dortmund.

[David Ornstein]

條死肥佬一日到黑都想搵曼笨

有朗隊咪仲好

關咩事，純粹好笑

當年香川都融入唔到啦

仲有天使
不過我唔覺得曼聯係攻中墳墓
呢班人唔夠班姐, 朗隊又會咁成功?

佢唔算攻中啦

一講肥仔覆得快到
朗隊係SS, 不過做哂成個中場會做既野啦

控波走位廢過西，最後咪好似pogba 咁搵唔到人交之後比人屌玩波死hold 波

所以其實支持買大力臣， 大力臣係熱都唔係踢死攻中， 兩面佢都可以踢。

不過問題黎啦， 普巴出返點好呢， 同埋啲人最大問題係水準唔夠穩定， 對曼城啲傳送控波j到仆街， 一兩場就打回原形

其實如果對住中下游球隊，中場入面最重要係有一個人做節拍器控制節奏，一個負責做前線既連接做後上，但以依家可以排到既陣容，可以做到呢兩個角色既球員好似冇

買大力神同用pogba 都係一鳩樣，會變攻中墳墓就係根本曼聯d 控傳配合根本就唔得，你用邊個打攻中都會廢武功
傳控J 鬼J 馬咩，人地同你攻咪空位多，咁咪易傳易控，人地打番密d, 自然班人d 控傳變番垃圾

岩

pogba 出返又買左大力神嘅話

fred 可以收皮了

冇左fred, 中場防守得麥湯就真係等死

費sir最尾嗰年佢踢得幾好，試試戴帽，係椰子同VGL唔鍾意用佢啫

麥湯
右 Fred 左妹
咪啱返普巴最鍾意個位

一個打燒味，一個改佢打cm，出到場都死

都唔知點解會丁大力臣，轉左比摩狗教都沉，唔知點解咁都會有人j 得落

咁如果confirm 阿妹會走
大力臣都係一個正路替代

替代都唔會搵個打得沉㗎啦，叫過山狗仲未怕黑咩

究竟佢係想走故意踢得閪，定係佢狀態問題踢得閪真係唔清楚了

我覺得唔會， 普巴係真係有帶動隊波整體上升既人， 其實學巴打話放佢係左面都ok, 佢同福都可以試下配合。

曼聯唔係完全攻中墳墓， 當年簡東拿都係類似攻中， 傑斯後期都係半左半攻中咁踢， 都係勁閪到仆街。

就算香川咁水土不服， 都試過帶帽， 但同朗尼撞位先最尾被人投閒置散

其實宜家等普既覆出打lin既位睇下點先啦
個個一開季就屌
又唔諗下一開季到宜家傷咗幾多人

所以好可惜，費Sir嗰年佢真係幾勁

普巴帶到隊波上一個lv 呀，但有時隊波d 走位係交都交唔到，佢咪hold 住個波搵位交，咁佢hold 果陣咪比人屌玩波囉

咪即係唔係正常攻中囉

香川係有一排好，因為隊波都開始改歐陸打法，所以咪會係費蛇最尾打得ok, 但去到耶子， d 人傳送控球就開始西，史高斯 giggs 果班走哂就係咁洗落去，咁咪變番攻中墳墓

#mufc are in talks with RB Salzburg over a transfer for Erling Braut Håland. Woodward travelled with Solskjær to meet the player's representatives on Friday. United have been given encouragement from the player, with Salzburg open to sell in January #mulive [@David_Ornstein]

自由足球fight for freedom
隨機應變

咁睇下咩攻中啦，如果要配合返依家球隊同戰術（似係想打逼搶快速反擊），本身普巴都已經係一個唔錯既人選。

如果好似列基美果類攻中黎到曼聯，除非球會會以佢作為核心圍住佢建立球隊，唔係既呢個攻中應該都會死得幾慘

多個攻中幫到普巴等佢可以有時走位接應，有時派牌先發揮到佢最大功用。但係幫佢手果個攻中要好似猁果班傻佬咁樣，守果時要主動跑番轉頭減輕麥湯負擔。

講咁多即係買個好似hehe咁嘅b2b 囉，但so9 追rice 同longstaff

如果純講人選唔講可能性，de jong、ndombele頂hehe個位係可以，甚至比hehe做得更好

咁佢就係中中，等於hehe，全能中場

終於有ching講出我心聲
呢幾年成日聽人話要防中解放普巴
但我覺得要真正發揮到佢應該買攻中先啱

佢擅長嘅不嬲係轉守為攻嘅護波hold波長傳
只係我地攻中廢先要成日壓前踢埋人嗰份

The suggestion that Liverpool beat #mufc to the signing of Takumi Minamino is incorrect. United did not make a move for the player. The club's efforts are being put into signing Erling Braut Håland #mulive [@David_Ornstein]

如果有個簡迪咁既防中，買個攻中返黎咁咪可以打4123

唔講可能性 美斯會好過連加特
包皮好過福仔

應該忍左佢好多場
拖慢晒d反擊又俾唔到

今晚係咪8點？

rice/sander berge

Lin唔洗搵美欺，大把人勁過佢

簡迪邊打到逗後防中
沙利同林伯都唔會啦

買到sancho haland felix de jong ndombele bruno grimaldo upchemacho ferro 加換埋 nagelsmann做領隊，英超歐聯不是夢

佢本身就係打逗後防中，係sorry sir 改左佢做b2b

躝啦 復佢老母出

唔攪掂中場問題, 多多前鋒都冇用

幾時有打過逗後防中
就算喺李城都係走上走落啦

簡迪強項不嬲係用唔完嘅體力
眾所周知佢擅長覆蓋範圍大四圍走
限制佢喺後面逗位即係玩9佢姐

回購返我啦屌

其實係整體走位意識同陣式問題
傳都要有人現位接架
即刻放隻kdb落黎, kdb都唔會刷到助攻
我曼大帝唔會走位

應該有痛腳喺手

你喺PSG有得踢先好講啦

啱呀，成班都係企定定等波到腳先諗下點樣突破，好似冇人識無球走動現位要波咁，偶爾嘅組織入楔永遠都係嚟自左路嘅三角短傳入楔，但大部分時間都係個個企喺禁區邊等要波再硬爆/軟射

傷9咗咋on9，季初咪場場有得踢囉

300000£人工不了

法國同李城佢都係打中場最後一點啦，佢肯跑同佢係咪打防中冇關係㗎喎

James係快 但係有時快到佢自己都唔知想點 然後尻斬 尋日都好似有兩球自己就咁斬左出界

梳爾啱啱先傷完復出冇耐，大家屌得咁大力做乜

冇傷咪又係做Gana後備
再唔係就丟去塞右閘位

肥到隻豬咁喎
熱身賽？出左陣又傷 出番黎自己好似唔知踢緊咩咁

我都要養家㗎，起碼我落親場都搏盡無悔從冇揸流灘

養家就繼續留巴後啦，88

世界盃法國普巴同簡迪平排架喎
歐國盃去到淘汰賽直頭放棄簡迪搵普巴逗後
就算李城都係真禾特同佢平排啦
我從來未見過簡迪自己打最後一點囉

逗後防中通常好少走動只有橫移（曼迷睇開卡域克一定知）
進攻都係留守後面保護防線防止對手反擊
而簡迪強項就係佢縱向嘅跑動能力同覆蓋範圍
限制佢喺後面逗後咪發揮唔到佢最擅長一點囉

係香港啲球迷先咁興講佐真奴搶左簡迪個位
但佐真奴愈踢愈好加上林伯都係咁擺就知炒晒車啦

養家就去打假波啦

#mufc are in talks with ______ over a transfer for _____. Woodward travelled with Solskjær to meet the player's representatives on ____. United have been given encouragement from the player, with _______ open to sell in January #mulive

記得睇抽籤

應該會對Rangers啦
畀謝狗教訓

咁老定？

［mirror］

世界杯法國我地複製唔到架啦 唔駛提咁多
馬杜迪打左中場/左翼, 但成日走入中間助守, 普巴見佢入黎就可以走上去玩波
簡迪就中場跑腿工作咩都做, 不過係比普巴相對較後, 搶到波波都係會比普巴處理
攻中左翼又有基士文包辦, 普巴壓上佢就插入左鋒位
根本法國普巴咁強係三個人去走位補位配合, 缺一不可

我曼普巴只能踢死某個位, 想打btb 又無人走位配合

竟然數漏最重要既防守前鋒基佬同基利安

呢度係講緊簡迪自己打唔到逗後姐
至於普巴個位其實我再上面已經講左

唔好講笑住烏真係無名英雄，上屆wc完美演譯柱躉式中鋒

費sir年代都唔係特別出眾，費sir試過為咗佢變零型中場，咪又係唔work

雲尼亞尼

干地

迪甘斯

依三個教練kante 都係多數後防防守多，係比較攻得上果d比賽先見到佢後上好多

同埋見你用卡膠做例子，其實你係咪想講dlpdlp 咁緊係唔啱kante 打，但如果kante 唔啱打純防中就有問題

典型技術好但冇身體質素嘅下場
後尾番多仔都踢唔掂而家去西乙

依個過程仲要loop幾耐

受傷->復出->受傷->復出

唔係英人一早收咗皮啦

我都覺得佢誤會咗，舒服佐的確係dlp, 好似派路咁，而多數dlp都要有個b2b傍住，正正就係派路身邊嘅維度/普巴，而舒服佐身邊就係簡迪，舒服佐未嚟之前簡迪身邊就係李城嘅飲水哥同車仔嘅馬迪/巴卡，但同樣地身高所限，簡迪打單防中會吃力，雖然佢封位殺波都準，但又會浪費咗佢嘅無限體力同引球反擊能力

冇隊友跟到佢速度

英冠仔係咁上下啦

所以佢係要識hold波，有幾多個跟到佢速度

阻撚住晒

由始至終咪講緊呢樣野

轟對拜仁

皇馬對鏝

琴日既福係痴撚線
早幾場入得幾球就上哂腦
當佢攞到波就眼前只有籠門
無論係咩位置 30碼 40碼 k角位
有波就抽埋去

想學C朗都唔係學佢自己呢樣啦

係曼打前鋒搶點係無用
成隊得James識斬下波 （馬仔踢左邊都間唔中出到下波）
其餘既一係唔識斬 一係就射撚左

簽Haaland 呢d搶點中鋒夾福真係玩死佢

猁對下體

反福黨必備名句，扮C朗
上兩場福狗都遠射偷襲有仲威脅，入熱狗，對鄰居中眉
面對密集，有咁既遠射能力，多啲起腳有咩問題

下體輸番456粒 再拆佢骨

如果咁痴線kante黎，如果放佢打防中咁mctom 就會推上去打b2b 㗎啦，如果你放佢打dlp 咁緊係浪費佢能力，但打純防中，佢嘅無限體力加防守緊係好有用啦

射唔緊要 有空位咪射
係唔係左邊邊線都抽埋去呀
佢琴晚起碼3球 你出一下都好
兩球遠柱有人槍下點

唔係唔俾佢射

我曼對邊隊

咁講真，起腳嗰個係佢會安心過fred同lin

幾點抽歐霸

占士就真係練下射波，唔計射中lin
幾下起腳都係無乜力 / 太正中

Angel Gomes

好似係IG del哂曼D野

平心而論，右路cut in射嘅話綠木>占士，占士同福仔一樣要左翼位cut in順腳射遠柱，好似季初咁，佢打右路已可以落底出波，係睇好唔好彩有人入楔撞入，靠福同馬個頭就等死都得

中Rangers 100%

有冇live

又未至於del晒嘅 得返幾張咁
唔知係咪好似馬仔咁

羅馬

準備走？

福馬lin一係唔入一係唔啱落點
個波斬出嚟唔知有冇一成係match到隊友

太矮冇計

一路都傳佢同Chong都唔肯續約
明明蘇sir俾咁多機會青訓, 唔明點解佢地唔續

俾我係佢都走la

都唔覺有一隊易食

Chong就棄啦

算啦 Gomes 紅魔血又點
鬼叫佢限於身材 希望佢可以去第二度好好發展

Gomes可能真係體型問題，去西甲會舒服d,Chong就冇乜所謂啦，唔撚掂

仲後生, 可以俾機會試多幾場嘅
不過唔肯續就咩都假, 俾其他人試下好過

Chong果球炒空龍真係唔撚店 遲早變第個lin
我曼啲青訓好多唔係幾店都比佢上一隊
唔撚店寧願賣

佢d骨架好似小學生

遠啲數艾沙雲，近啲數山狗，咪一遠係高度不足
有咩問題

可以試下麥湯做B2B 幫普巴, Fred 逗後少少
抄番祖記幾年前個陣, Fred=派路, 麥湯=維度
普巴打番左邊個free roaming CM
俾最大自由度, 最少責任普巴, 睇下解唔解放到佢

艾沙雲1.72 山狗169但成身肌肉，身係厚
天使仔161

佢練好身型同出波踢翼冇問題
中間就難啲啦

變到lin 都唔差啦, 合格輪換球員
冇可能個個青訓都上到一隊正選先叫成功

#mufc are set to release Ashley Young at the end of the season. His contract runs out in the summer and talks over a renewal are yet to take place #mulive [evening standard]

呢到話168
年輕球員好少瘋狂練肌肉，驚影響發育，呢啲都可以後天補救

喺到退休啦

屌 都唔知邊到真，如果有168肯練我都覺得仲有機會，不過佢應該都走架喇，del晒咁濟

成日覺得佢返維拉/屈福特收山

好彩綠木一早簽咗，如果唔係幾年後又要一億回購

布魯日

真曼

Totally no mood

Club Brugge vs Man UTD

對布魯日至少唔洗飛咁遠

布魯日
出局啦今次

要對神龍mignolet

比利時野
易食指數5粒星

希望到時有啲攪笑野睇冇咁悶

布魯托
So9:有d難打
同晒正選先

d ex-猁好鐘意搞鳩曼/鏝

最緊要近，歐霸有32強，仲比歐聯密， CLS

gomes...

布魯托我就識

米勞列又上身屌

好老實 歐霸用晒正選問題不大
話晒今季最重要既盃

如果一月買到人有機前四喎

翻呢兩隊養老其實幾好
退休就翻黎做我曼名宿

睇番布魯日歐聯戰，作客仲勁過主場，曾經試過主場輸比大巴黎五粒，1:3輸埋比皇馬，三輪主場入得一球，我曼而家就係最驚呢d對手

其實本身幾鐘意拖肥隻kean
祖記睇好sharp
但沉哂

布魯日作客逼和過皇馬
黎到奧脫福應該㩒住我曼黎攻

綠木同CHONG/天使 出到黎係兩個層次WO

續greenwood
借天使出去踢
chong約滿走

買唔到李城個maddison都要買到般奴！

作客皇馬半場領先兩球

成日凝住awb似係一個毒撚

性格少少似kawhi 防守又勁

唔係靠贏聯賽杯踢歐霸咩

所以咪話作客勁過主場

所以防守鏟波先至咁集中

咁先好，唔係邊有防反打，我曼主攻嘅話又變老鼠拉龜

Manchester United youngster Angel Gomes has hinted at a transfer exit by deleting mentions of the club from his Instagram.

📰 SOURCE: Mirror

暑假成家陪佢黎簽約

Manchester United set to release Ashley Young at end of the season with first-team opportunities limited

一月最大機會係haaland 加艾歷臣
兩個簽哂就perfect
再FF 就係買埋Sancho 但借番多仔半季

傳緊Haaland Personal Terms Agreed

點睇前四都係猁鏝李熱

Pogba 又同 Evra 玩

睇球皇片haland啲動作好怪，有啲LKK嘅感覺
控波好似有啲甩甩漏漏

比個攻中我喇屌

Haaland
Sancho
Odegaard / Olmo / Maddison
咁就收貨

猁鏝李就頭三冇走雞
剩番一個位就睇一月轉會窗表現，車曼熱都有明顯要補強嘅位

唔係諗住我曼冬季買到人呀？

其實ziyech有冇得諗

唉…始終佢身型踢英超好蝕底

出lin同p都唔俾佢試
梗係走啦

上季好勁 今季唔知 不過好似冇隊傳佢咁既

一直覺得佢好有技術好好波 但冇乜隊買佢

今季keep住勁

基拿比⋯⋯

乜野布魯托呀

進攻真係好廢，仲話打翼出身⋯⋯

轟又買人 熱狗又上力
3隊爭1個位 真係寧願博歐霸好過
蘇狗踢法岩盃賽

費sir最尾半季已經融入到啦
比多年費sir應該趕走左月巴

就係打翼廢先比轉打閘

留意到你成日J Olmo

香川踢波好有球味又有腦
歐聯啲轉身過人睇到哇哇聲

高飛狗隻狗

隻狗米奇老味架

Potential 大 但平 又後生
巴塞青訓 打緊克羅地亞野 但已經打緊西班牙國家隊

又係喎 唔點睇迪迪尼

諗極都唔明做乜要係克羅地亞踢
好似冇乜隊想買佢

早排傳哥狗想買

球皇片好少TOUCH精華
伏味濃

憑住呢球 都值得留意下
反正平平地 咪當佢英冠仔看待

Gomes: 冇得出就唔撚續
蘇sir: 唔撚續就冇得出

依家個陣有rvp 有朗尼 有c 朗就好

有傳蘇斯星期五嗰日親自去叫佢加盟，講真雖然未必係完成品，但前鋒多個選擇係好好多

你出我咪續囉

打你老母

屌你唔講唔覺

講真高佬黎講真係講腳下功夫好，一個伊巴， 一個我覺得係迪斯高

唔貪心比個小豆我 搶下占士斬波啲落點都好

利雲都幾好

如果唔計前鋒，麥湯都唔差
尋晚有球左邊禁區頂痴個波落黎再cup一下博到foul

原來曼聯今季聯賽冇入過20碼以外嘅遠射

豬腦 對腳好過個頭

兩米高治都有啲腳法

u grad後無拍過拖

出世後無拍過拖

我都係

只有福鳩射
遠射準d已經係普

我又係

我以前都成日以為利雲係伊巴住烏嗰啲高佬
其實佢仲矮過牙朗

大家咁話

係 前線點都要買多個
馬斯亞狀態時好時壞同要時間休息
佢一休就無人用

懷念淫賤足球

呢場真係世界級
馬達香川小豆J仔

唔係nani咩

Ddg
Awb 冰 龜 是撚但
Sancho fred 普 福
綠 haaland

你續我咪出囉

屌
馬達好似定左格咁

其實賣咗盧仔買返轉頭都係呢啲高大既， 又有少少on 9

不過盧仔係唔爭氣， 仲話踢慣英超， 越踢越撚回塘

J仔啊

佢覺得自己唔係前線第一選擇所以想走
同埋佢踢法真係唔岩隊波
事實佢去國米發揮到 選擇都明智

果6-7場玩淫賤足球 彈彈波好好丁

明明個陣有mata 香川 2件10號
都仲係擺月巴係10號位瘋狂分邊

食屎啦LKK
去到國米一樣垃圾一樣浪費機會

LKK根撚本顛覆左高大前鋒既印象
外型係好撚柒高大呀 個頭廢到咁 搶點又唔識用身位
但又有高大型前鋒既腳法

屌 係咁岩肥西傷左 佢地幾個先可以同場咋幾好丁呀 果幾場

條撚樣好嘅唔靈醜嘅靈

好想普巴出黎即刻踢到10號位
而家有占士福頭走位 佢再妹波就無得賴無人傳

原來我地個金童獎正選箭頭入波仲少過個19歲青訓後備綠木

應該到死果日都無

安76教愛狗

越教越細既喂

摩佬夠係

Wtf

去意甲養生踢
出到歐聯係到散步
樓下疊報紙個阿叔都跑得仲快過佢

有冇人覺得greenwood 好似丁子朗？

馬狗打福後備
綠木打haaland後備
占士打sancho後備

幾好

貝碧托夫都冇份

m9作為前鋒真係好撚懶其實

唔搶點、冇意識執雞、極少走後衛身後

咁點入波

但一黎果陣好似唔差
係傷左之後就咁？

法國人係hea啲

我覺得佢有啲迷失，總覺得自己冇份擔大旗咁

但事實上我覺得佢愈踢愈單一，只會走去左路拐大位鳩射，永遠唔幫右邊，隊友落到底，佢就算係禁區外都唔會試下衝前搶點，只會悠下悠下咁散步等波到

作為單箭頭唔去搶半個機會而係等成個機會既話，一定失敗

懶係懶
不過冇供應又係事實 佢呢家個踢法要係拉後做支點分比福同占士上 似痢費明奴
費明奴都入得少波啦

但佢唔會適時後上果下攞命呀，費明奴好多時係放棄入波機會，帶埋啲後衛陪佢搶前，然後先有空位俾沙律內切射波

仲有費明奴打前鋒，佢完全兼顧到兩翼，唔會好似曼聯班仆街咁永遠對眼得左路，福馬馬呢三件真係嘔血

ig張debut ball相得williams greenwood garner
明明garner同chong同期升上黎
係咪代表chong同gomes走

Dennis咁勁
麥龜點守

朋友你太On9

人地主力拎過德甲德國杯
你話人踢嗰掂

返咗多之後都冇拎過德甲
當年簽佢加rvp真係鋪路踢走朗隊
可惜sir退咗休
繼續踢落去可能真係唔差

Nemanja Matic is currently under consideration by Inter Milan for a January transfer [MEN]

干地有冇興趣買埋Jones
里奧維迪接班人嚟

臨急抱佛腳

有幾張成隊平排企係禁區頂

得麥龜一個夠頂

普巴跳得翻舞戲係咪代表好翻可以復出？

睇翻youtube啲丁片 有人踢到 Nani Ibra就好

點解暑假唔係西咸買佢翻黎

咁機會好多時都要自己爭取返黎，好似以前小豆同Sob咁，如果小豆同sob既踢法好似佢咁，佢哋既入波肯定至少少左一半

綠木型咁多

走個位好似人地打多個中堅咁
抵省啦

皇馬》拜仁〉拿坡里》愛華頓！？

如果愛華頓都教唔掂佢應該要用歐聯冠軍教頭既名去中超搵食架啦

準備好代表皇馬了

好撚鈍既坦
佢應該真係無控制體重出事
同幾幾年前剛入拖肥比靈活度差好遠
咁後生退化得咁快真係奇績黎

太細力
呢個位背龍, 以為自己係m子果類柱式中鋒

原全唔知佢企個位 同 背向個龍 除咗是幫人防守 之外就無鳩用
是就一直衝去右面 拉開兩個防守球員
唔係諗住 James 還會在禁區短傳 等佢再轉身射 咁On9 ？

佢冇諗過占士用weak foot 射掛
一直衝去右面都有機會阻住占士右腳推落底
同埋睇個波嘅軌跡，唔省中都應該唔中龍

衝入去背龍就on9啦
動作又慢

佢以前身形係咁

練大隻 但完全無中鋒嘅能力

雖然老左俾人放題
不過點計羊都係盡力踢每一場比賽
你叫佢打咩位都唔會嘈
thanks young

Ashley Young expects to leave Manchester United in the summer and is ready to talk to other clubs in January, sources have told ESPN.

未見過高大到咁d heading 會廢到咁西
應該唔好講heading skill, 佢直情連起跳既timing 都錯

要當佢跑狗前鋒咁用先得

跳起10cm 都唔知有無
畫面成日見佢跳頂係un一un only
笑到仆街

咪玩, 見佢跑一段已經喘
牛龜咁大件但體位勁垃圾, 成日比細粒過佢既人食身位
柱式中鋒都打唔掂
得出波係可以J下

愛華頓時期重有d 衝刺睇下
去到我曼真係唔係好覺佢有爆贏人.

佢賣點係爆發力同衝刺力嗎，從來都唔係身型

但佢明明就有身形
打拳都分體重啦
佢明明重量級, 打出黎係羽量級, 呢下好笑

條能樣跑得黎但又HANDLE唔到個波
跑到去重要既位,要用腳法果陣就腳仔軟,
LAN得好

其實我覺得要留
起碼好過留班文員後生仔

可能想番屈福特掛靴呢？

早啲走好
我地加快換血
下年佢都唔打得幾場

唔記得講我高佬既定義係190或以上。

瀟灑哥唔洗講啦， 就算唔計高佬都歐洲數一數二膠水腳

羊呢啲真係拎過聯賽冠軍既球員， 場場都好投入， 18年世界盃真係代表作， 個人認為佢係英格蘭入面表現最穩定最有大將之風嗰幾個

其實我懷疑佢應該去到田徑選手
打欖球都好似唔岩佢

阿奴杜域

Skysport依家都咁流既

188以上我覺得都叫高

高佬黎講 我第一時間諗起高治

v92明明自己都用開羊打後
我記得好似有一場比賽中段, 佢叫羊上前打差不多正前鋒位

個場好深印象
福頭正選打中鋒
但半場就換走左變羊打佢個位
事後敢sir話福頭唔敢挑戰人地後防 所以有呢個調動

學界唔夠人先搭條lkk入

記得嗰場馬仔都有份踢
以為換羊踢左翼 推番馬仔上正前
點知係直接塞羊去中鋒位

少800分鐘，九場到，算係咁
仲未計隊友因素

球隊勝率呢?
最緊要呢樣

福之前踢正前, C朗踢442 嘅左/右翼, 邊有得比
06/07 賣咗雲佬之後 C朗轉踢433 左邊cut in 翼+有得射12碼 先大爆發

其實果陣中後場勁好多

如果擺福仔 在以前 頂多咪做後備輪換 邊可能是絕對正選

福狗踢正前咩

u23無天使即係星期三有得睇

普巴呢2個月既作用, 同山9差唔多

其實成日咁樣岳飛比張飛有意思咩？
個足球戰術潮流唔同哂（起碼差左兩個世代），同一隊波，教練唔同用既戰術又唔同，同一個聯賽對手用既戰術又同以前好唔同

依家得bbc會信

有得揀一定揀C朗, 起碼靚仔吸引多啲女fans+賣波衫
1月試下簽唔簽到維拉柏豪頂住先

前年上年debut左啦一早

柏豪我諗難D
半個球會Icon

V92時代係正前
摩時代同蘇sir 時代都係cut in 翼
同C朗一開始打嘅442 出波翼差好遠

個波去向根本飛哂機
佢要多謝lin搶左fo救佢一命

應該無份

Copy me

屈福特係咪降硬班, 搵迪路菲奧爆住條右路先

馬後炮咁講, 佢唔用左腳射, 而係俾到lin 嘅話, lin 真係有少少空位轉身射

唔爭在執埋甸尼同中場隻度戈利打後備

柏豪真係咁好J咩
我覺得佢能力未達爭Top 4甚至Top 6嘅球隊嘅要求
如果係咁寧願艾歴臣 即使我都唔睇好佢

睇個勢似啦
半季先9分

卡華利 同韋碧克

唔係lin阻撚住, 俾到馬仔入硬啦

條垃圾一開波第一下咪重近d 可以轉身射, 咪照係出界

返來同我Lin一家團聚

係呀, 所以我覺得占士射係比較差嘅選擇, 始終係weak foot
右腳推落底/ 左腳交俾lin或馬 會較好(馬後炮+上帝視覺mode)

前題係佢控到個波先

綠木Finishing真係暫時全隊最好

讚緊自己very good

唔見雲佩斯IG有講wo

不過6 木真係連D 手fing fing 都好似vps

個球對家殺到埋黎 好難攞埋角度

story黎 唔知係咪過咗時間

Thx ching

我對佢要求低到, 覺得佢射到個波都算係咁

左腳學VPS, 咁右腳學邊個好

蘇sir 對強隊D戰術真係好好J

曼聯歷史入球數最多，最偉大球員

月巴 X VPS

vps踢法似我

on 撚9
學阿朗好撚過啦

控入籠

呢球又屌唔哂，佢走出坳腰射都好盡架la，控多下ge人地都到

右腳斬上去追返再左腳窩利

有冇手足玩ut,會做futmas 張rashford 好似幾勁

試圖用數據將福仔可以比得上C朗
都係On9

做咗 今晚返去試 都幾貴

真 福仔有生之年都未必拎到一個金球獎

貴到唔想做

28萬，諗緊做唔做，想搏佢之後出if

貴，好似唔值

唔用數據唔通好似你咁憑記憶鳩up 咩
搞清楚C朗06/07有冇射12碼刷數據未呀on9仔

咁撚貴，佢同馬呢兩張特別卡都貴到離撚曬譜

馬仔果張唔好用 福打機就勁過真人

得3*wf

差唔多30萬點做得落手

Vardy 英超potm3萬蚊做到

vardy 真係抵,btw 等緊futmas sissoko

Martial 如果below 400k 都會買
但仆街成600k....

C朗個時係咪未負責12 碼?

福頭減番D 12 碼入波先啦

我始終覺得呢D張飛對岳飛既比較係冇意思。
你話要用福同人比較既係咪應該同返同期既人比較會參考價值會大D呢？
比如車既阿巴咸

我地福仔連金童獎得主都唔放在眼內, 拎阿巴咸黎比簡直侮辱

宜家500k,不過都係貴得3*wk foot

C朗正正係06/07 雲佬走咗之後 正式成為12碼劊子手

福：未來是你的

你地FIFA玩PS4, XBOX定係PC?

Ps la

PC

阿巴咸踢正中鋒，福踢cut in 翼，你咁咪即係張飛對周瑜
何況學你話齋，球隊唔同 戰術唔同 已經唔使比啦

ps4,你呢？

當大家都係踢左4年1隊 (c朗2002 上porto 1 隊 ; 福頭就2015)

是但youtube 下2005/2006 c 朗既片 同福頭2018/2019 片比較
只係計dribble skill 都輸幾條街
同埋c 朗個時就算同人賽跑都係有腦既賽跑, 有空位先衝

Btw作用王今場踢踢下唔見左人冇人講

FIFA 18之後無玩
以前玩UT見啲人抽包好似唔使錢咁

諗緊聖誕特價買返邊個版玩好

Ps4

留意到曼區有幾個手足玩fifa 都好勁

@夢不拾遺

勁既係 ut 定係pro club?

究竟邊個係作用王

吻吻
fosu mensah

馬達？
呢位巴打出晒名反馬達同靴

情迷蘇b

關馬達乜事，都唔明so9換馬達入黎但換走占係想點
換馬達冇可能防守，但換走個反擊最快ge

福仔係張飛定岳飛定係廖化咋

有冇得睇埋過人成功率

應該講緊馬仔

Greenwood 真係好好j
好想佢成材買佢波衫

Pogba is returning to group training tomorrow [men]

猛將回歸 一月唔使買人了

19/20 福 4 dribbles per 90 mins, 2 success 2 fail
09/10 朗 6.5 dribbles per 90 mins, 3.3 success 3.2 fail
搵唔到後生C朗數據

會唔會到臨復出又見到佢隻腳打石膏呀

LIN 9成會傳番出禁區外啦

唔會, 佢一定轉身鳩ban埋去

唔會，佢會走過龍波都控唔到

反乜鳩擊呀師兄
主攻緊 搵位跑下都冇啦
我覺得合理 而且換遲左就真

歌王呢幾場搶波, 分波好左好多, 連自轉甩波都少左 , 係好事
不過射波都係西, 基本上係唔會中框, 好多球其實都好好射

上場睇佢開角球印象中好似無一腳到位

P 唔出場, 角球好似係排到歌王
罰球都係

之前仲係摩連奴教時係咪有一排係shaw開角球？

用字唔好 反擊 用速度
既然係想攻就收肥梳，點計要攻都沒理由收占

可能我都保守 和緊換走埋個後防都驚驚地
但睇得出下半場james其實冇位俾佢跑係唔算太大威脅
當然論表現換馬換福我都唔會反對既

但我覺得換馬達係絕對換遲左
好明顯主攻好需要佢既無球跑動....

如果計高佬其實我覺得30歲之後既真高拿好撚勁

85分鍾先換不如真係唔好換啦

要咁計的由一開始排陣就錯啦，成場波唔係打防反，出lin做乜？
主攻陣開波就馬達或者442綠木

轉身鳩ban可以睇返開波30秒個球

PS4

到時如果佢d超靚長傳同直線傳俾福占個時你咪撚j

生日唔通唔比佢正選咩...

馬達球回傳比福 令我諗起歐偉倫
不過唔關佢事 最衰都係so9 85分鐘先換佢入黎
如果唔係馬達已經狂轟左幾個帽子戲法

岩呀 我完全同意
唔好見打強隊work就用死勝利11人啦
Lin呢啲冇腦跑狗邊岩主攻打法架大佬

唔知換黎撚鳩馬達定撚鳩我地班球迷

開波個陣愛記唔係大巴ga, 個陣係打到反擊
愛記領先一球先開始大巴, 蘇sir 60分鐘換綠木打442 主攻
個人覺得半場就應該換綠木, 75分鐘換走後衛入馬達, 85分鐘推麥佳亞去前

Luke Shaw ordered around 50 Harrods Christmas gift baskets worth over £250 each for the staff at United’s Carrington training complex. A touch of class. #mufc [Mail]

反而應該係用mata打正選到70分鐘先用lin哨

助攻

鳩爾用宗師添呀

雞脾打人牙較軟

1001

件衫好撚柒

冇曬D龍會好D既其實
不過占士真係好靚仔

嗰堆黑龍花搞到成件壽衣咁, 唉

知道件衫所以要加件黑衫打底

大6佬實鐘意D 龍

膊頭兩條還可接受，加埋中間太花

呢件野係咪專為支那人而整

幫推

早晨！新人留名

助攻1001

49000食撚屎

bot狗

未訓醒

bot狗集緊氣

樓下綠帽